美國駐港領事館直播

pish

Push

Pushhhhhh

推

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!

唔好去中環站

全部人去美領

唔好去中環站

今日目標係請願 ,唔係示威

講到明今日和理非！個重點係美領！任何勇武舉動都將被視為鬼！

拉到畫面扁晒，點睇？

搞緊

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!
由班狗係罰企一日!

緊急！！！！唔好搭黨鐵，狗犬想制造太子2.0
緊急！！！！唔好搭黨鐵，狗犬想制造太子2.0

咪撚搭

9合1

Tui 返美領

大家小心，會展對出10幾架豬龍車唔走封左路，應該想圍捕

:

去 羅便臣道搭巴士

全世界返去美領！！！！！

去美領
去美領
去美領
去美領

唔好俾人搶focus
今日焦點係美領！
吾好俾狗帶住走，搞到聽日無左美領呢個新聞！

去美領啊

push

篤灰警蛆

有相post相！

how time around